見到自己條J，就扯咗旗，姐係點？

圖都無，J條撚

個條係別人的J

定係掉轉： 扯咗旗先見到自己條J

gay

望多陣可能會射埋精

乜樓主有J?

建議你買盒牙線返黎慢慢J

如真 如假 如。。。。。。。

如分身可j自己